Modificaciones del juego
	Dotar de movimiento a la pelota
	Dotar de movimiento a las raquetas
	La pelota cambia de tamaño segun avanza el juego
 
Fin de práctica 1

	Realizacion del logger (Mecanismo de comunicacion: Tuberias con nombre)
	Realizacion del bot (Mecanismo de comunicacion: Archivos proyectados en memoria)
	Si cualquier jugador llega a anotar 8 puntos, el juego termina
Fin de la practica 2
	
	Separacion del juego en Cliente y Servidor
	Realizacion de laa comunicaciones logger-servidor y bot-cliente
	Implementacion de la comunicacion cliente-servidor
	Envio de teclas pulsadas por el cliente al servidor y utilizacion de un proceso ligero
	
Fin de la practica 3

	Eliminacion de las tuberias que comunicaban cliente y servidor
	Implementacion de dicha comunicacion mediante Sockets
	Realizacion de la terminacion del cliente cuando cualquier jugador llegue a 8 puntos

Fin de la practica 4
	
	Mejora de la Practica 4
	Implementacion del tenis distribuido
	
Fin de la practica 5
Version Final
